【818維園見】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXIX

1左

點呀

雲加

推呢個

屌你老味

人地入果球 剷果個係細爆定雷欺黎???

var

失果球係爭啲運
雷欺暫時對版

細

細爆
兩個垃圾爆炸頭

雷欺跟甩
細爆補唔切

C8要浸下既

第一場英超
有d輕敵

阿仙奴後衞成堆追住個波跑 踢學界咁
前面Nelson獨食

細爆
爭啲搶得返
中間好似省到改變方向

中場出拖啦

屌你愛狗廢到

半場收willock nelson
入拖pepe啦

Auba
Nelson功能好似撞咗

反愛又贏

c8踢法太痴身 遲早傷

nelson其實唔係好得

如果個禾b 係0
佢直頭係負數

無左XHAKA 仲想嬴呀

半場換屁屁啦

屌你老母廢愛

新仔過於表現自己 成日獨扭 獨射

屌禁區頂個下咁都要紐入去
如果係林伯一早ban左

細爆明顯有進步，希望keep 到

Ripple 好lag 有冇其他？

邊個係罪人

入呢2個 般尼等收皮

高鋒已過
最勁係兩年前既一場訓練

luiz 廢到仆街

Now e

反細爆都忍唔住支持下

尼爾遜

公道講
今場佢幾好 肯防守 進攻都唔差
失果球佢爭少少截到

NELSON 唔掂喎

Nelson俾d時間啦

yes,不射男

c8態度都好積極
三個中場佢搶波最勤力
轉身有cazorla feel

原來雲狗今日返左酋長

有xhaka輸多幾球

兩個爆炸頭一左一右,完全冇撚用

c8幾勁呀 做咩屌佢
佢cool波有卡叔feel

禾比都比左2季時間啦
nelson得幾場時間就已經講佢負數

想買般尼客勝迎接爺爺了

禾比＞nelson

auba laca:我地屌你老母 獨食怪

收wilock Nelson
入拖同pepe啦

開季第一場失分

冇人屌

今場失分下場打利下下場打熱點撚踢

細爆守緊後面個個
係佢衝上去補位 咁都屌

失波罪人

傷左咪俾返人

雲佩斯呀

中間個禾仔 都叫ok

個人技術係有 但派牌麻麻地 可以躝返去踢5人足球

原罪

leno做乜冼低左……

btsport講波？

個球輸雷狗戇鳩啦，起碼全場補位同派牌上去都做足先

Pepe入場 end game 啦

有咩

呢下省中改變方向 有咩好講

唔夠運
彈到人

係咪papa擋得差

雷欺今場算係咁啦
都搶唔少頂唔少波啦

個條訓練片之後
好多人吹奏佢

Agger

諗住佢第一腳射

拖咁矮會比般尼班高Q大棍屈高

預佢一早射，不過對面醒目，還掂依啲位都無乜可能救到

1

咁都反彈去個個方向邊個想
失波就搵人屌

yes

出pepe未

愛狗肯釋放比比未
48小時都過哂啦

屌前面做出黎啲機會入唔到好過

無啦啦走去擋

驚波

雲加：愛美麗在禁錮比比

咁樣擋姿勢好怪

其實呢到啲手足真係奇撚怪
對禾比就咁好耐性 nelson就2場就話負分
雷欺又係 雷欺明明今場已經唔差 失果球已經係省到人改變方向 邊個估到個波會跌去邊
細爆今場踢得好又話垃圾 痴線

執喜般一劑

喜般

街場都係咁擋

有冇leno save既gif 上半場睇左少少

上半場暫時睇落幾滿意
起碼唔似上季咁踢落老鼠拉龜，外圍橫傳鳩搓

真

見到大家對Pepe咁有希望就知佢一出就收皮了，你班仆街燈少陣都唔得

我支持細爆

你們可以屌柒我了

屌埋willock唔去mark人
搞到papa去mark
再令luiz補位無跟到前鋒

啱呀 一比人追平個風向即刻轉晒

唉又輸，反愛狗了

施巴最癲一定係三個人入面施丹轉身

想睇比比

羊上星期正前多chance，拿卡正前直接攻門少啲

唉

多謝拖舟

細爆都有人吹奏

今年心態好咗

我支持愛狗
你們可以打我了

有睇今場就反唔落啦
做人公道啲好

踢得好咪讚
吹咩奏

有啲擔心會比人踢斷腳

你支持邊個都打撚柒你架啦

半場即刻換矮仔出嚟就唔反愛

都係 肯回防 失果球佢都好勤力搶

講真細爆兩場都踢得唔差

羊走位好啲
自己走到好多機會
laca hold 住個波好啲, 不過今場都少波掂

真
成班盲反
細爆 沙卡 秕永遠是原罪

半場換馬天尼利入嚟我唔反愛一星期

Nelson有咁差咩 我覺得羊仲差啵

pepe先啦 想睇水貨

pepe

Pepe

比人打搵藉口

Pepe來了

come on 屁屁

Pepe出嚟

auba miss chance個時又唔見有人鬧
nelson唔係敗家都俾人屌

pepep

好嘢,有屁屁睇

Pepe!

迷愛=弱智

Auba miss大家慣左

冇屌
不過上半場最差係佢

Pepe坐等俾人屌

pepe換邊個

pepe實係水貨黎

詐糊仔

72M 水貨出嚟了

我唔係針對你，但有無諗過同養和b一樣係會然累事...

睇水貨

442

有無link?

Pepe救世

其實今場踢得唔差，如果對比上季比人入左啦，你諗下中間唔係雷斯係細梅會點，不斷舉手喳，細爆當係同托仔輪換，大佬，無人打到38場，你估鐵人AZP咩，仲要無傷，nelson肯推波埋門射依個判斷都正確，佢根本無位比，射好過撚下撚下，willock比長傳ok，係擔心斯巴路斯同班後生有無力打完全場，對手係般尼，不嬲唔易打，繼續加油

叔

其實真係踢得唔算差
失果球真係冇運 唔洗捉戰犯住播

Nelson is a good young player who will do mistakes and earn from which is normal. I wouldn’t have personally started him and maybe brought him very late on when legs are tired

Pepe laca法式護球

阿叔推得咁好
交得咁差

負評咗

主場唔贏，全部都戰犯

Ashley Barnes has scored in each of his last three Premier League appearances against Arsenal

ashley barnes 紅牌未
VAR 呢

踢死細爆咩想

拖拖可以出嚟

var剩係針我地 屌

dean

細梅

後備攻擊球員得返 martineli mk

pepe!!

叔crossing嚟？

佢好撚硬淨
上季比人瘋狂撞都冇傷過

Since 2016-17, Arsenal have broken their transfer record buying attacking players three times.

Goals scored
2016-17 - 77
2017-18 - 74
2018-19 - 73
2019-20 - ?

dean見var cancel goal幾開心

過得靚 出得咁柒

細梅埃及

燒細梅e4

休閒look

細梅去到佢最強既位置

躝！

本身旁證吹咗啦

出細梅唔洗失波啦屌

係喺第隊

想問球詐糊邊個入？

melson

Nelson

pepe 冇咩掂波

見到走場狗 埃及2個等賣個樣

燒

水貨

拖仔剪左頭髮幾撚型

笑4

auba入返兩球啦，屌

好撚橙咁

即刻有波

屌有冇手機link

推波係快

Dani Ceballos first-half stats:

Most touches (57), most passes (41), most passes in opposition half (21), most crosses (3), most key passes (3), assists (1), gained possession (7).

超班馬

羊ar

我燒搭c8有冇得諗？一個派牌一個運波，好似以前卡叔防中搭我燒攻中咁。

羊 爭啲

對面個11 號叫McNeil
得19 歲 幾勁

撚有得佢射 一下都未見有已經唔係講出力禁屌

換走who???

ozil又慘左啲

羊 算唔錯

拖仔逗住

ceballos🙏🏻

屌佢老母

功能有啲重疊

Fifa 陣

蒙叔+c8好有球味
西班牙足球🇪🇸

下一個入球：羊

pepe 完全未夾好咁

pepe太想show off攞認同, 咁樣唔太好

好爽

主場踢下遊踢到咁真係收貨？

快

正常

Pepe水貨

比啲時間

又開始搵戰犯

？？？

你仲有45分鐘左右

pepe 翼嚟講交波係唔錯

新水貨

7千萬水貨

入波啦柒羊

廢撚到

屌你阿叔有得傳唔撚傳

羊入中間生返好多

右邊3件黑人 講波佬瘋狂認錯人

好耐無見到既單對單突破

個陣拿卡都係水貨

laca 妹咗啲

唔怪得阿狗買到 原來水貨黎

上力

pepe啲反擊好快

pepe 開角球咩玩法

pepe 推波都幾慢。。。

係咪無人可以換岀黎增強攻勢

咁都慢..

羊同Pepe都係比想像中慢

pepe 咁都水
有突破 有傳波喎
係未有end product姐

里爾就係一隊打反擊嘅球隊

阿叔...

唔會所有時間都係咁高段速
打 fifa 咩

百年如一日

比比鳥幾時先出返黎呀屌

咪係

Ok 啦至少反擊夠快

陣問題大過球員 得分邊斬波

真係好𨶙廢

AMN好廢

屌阿叔咪亂射啦

佢地nelson絲

牙叔

出左10分鐘就水貨 阿記fans好撚難湊

出坦，轉352

又浪射

風向撚

比比鳥幾時出得 牙叔個傻鳩去返踢杯仔啦

開始有組織

阿主勝1.27都開唔出

....

Off ball movement太少

又中

佢呢10分鐘唔差wor

pepe 交波真心勁

pepe 好勁

Amn

pepe auba

交波幾勁

羊差啲

pepe 手術assist

auba

pepe視野

又失

換amn未

pope屌打pepe

比比ok

原來係代 ozil

阿叔條仆街又犯規

有feel 入球只係時間嘅問題

可以期待下

要失分先有野睇 上場又係

pepe ok wor

幾時先會有個有end product嘅前鋒

Ys

題外話，對面普比真心幾勁，似係傳過阿買佢

pepe 要啲時間夾

其實愛蛇都幾痴線
出個細爆搭wilock 既中場
好廢

pope: 又想通我條渠

又盲反

old news

c巴都幾好j

兩個都踢得唔錯喎

c8

pepe 有嘢睇

C8

做過英撚後備

又係差小小

Pope真係CLS

c8 好能勁牙吊

差d

nick pope 其實勁過 pickford

今日wilock無咁搶鏡

我愛掃把🧹

pepe 成座山咁高去開角球

居屋妹

今場中場幾好j wo

goallllll

羊

何妖都幾獨食

GOALLL

GOALLLLLLLLL

21！

買得斷c8就正

羊c8

過人黎講幾好

屌無人同c8慶祝

C8幾好

AUBA

2:1

射手真係射手

auba新一季bug左

羊！！

我都覺得唔錯喎 好有活力

laca auba

對面神龍

射得幾靚 算係咁啦

屌你老味羊勁到

迷羊黨又贏

goal

連攔截都係c8 打j啦

何妖好波

c巴靚助攻，羊好波

其實我阿打得唔差 係對面個龍太勁

掃把佬激活

講完即入

牙羊

世界級

阿狗缺呢類球員
個個一攞波就彈比人
冇人帶波上前

好好睇 阿記條前線終於有星味啦

好似蘇9咁

法語幫自己慶祝

要買Santi c8了

早排大傷完係咪佢,都咁勁既

c8兩助攻？

又係c8 assist

fake 咗 pope

臭燒唔好翻嚟啦 c8勁好多

c8靚迫搶

c8>all mf in ars

Carry

c8好撚勁

癡撚線架

so9.gif

c8好好j

借番黎既 走去印是否不智

C8真心勁到仆街
好多年冇咁強既球員

覺得勁過燒 奧巴 拿卡

繼續入

aaaauuubbbaaaaaaaa

可以整個c8.gif

C Down

下下全能咩..

c8 carry條中場

c8買得斷就好

求買斷

好撚勁喎何妖

係，上年唔係大傷，唔使買joe hart，今季踢走埋heaton

luiz又長波

luiz 係咁比長波 auba

C8有啲似拿錢利

細爆我覺得係比上年進步左
但視野交波都真係普通料
wilock 淨得活力其他咩都好麻麻
我覺得係要比機會幻幻
但唔應該成個中場3個出兩個幻幻
應該兩個上左位加一個幻幻咁樣先最好

後面未黎姐

買斷c8就好了

踢左一場姐 咁快講到咁大

阿狗成班法國幫
Auba laca Pepe 細爆

c8好博

80m都要買

c8幾好j

c8就黎比人踢死

又係auba

pepe 同8號 都好上腳

何妖d左右腳有卡叔feel

其實冇中場 冇控球

C8熱身賽debut上幾十分鐘已經覺得佢幾勁

唔要臭燒了

小心呀c8

c巴要買

迷燒但呢球波正正係燒做唔到

xhaka 傷咗
季初唔比機會後生仔唔通季尾搏殺先出咩

有埋超強鬥心
Ceballos = Cazorla + Nasri + Rosicky

何妖

奧巴拿卡係前鋒 點同中場比

Pope
啲出迎好勁

多個c8幫佢好好多

超勁

c8好勤力

吹到咁大

70+% possession 冇控球

系

C8兩助攻

其實而家係爭比比鳥同t3出番黎，咁個陣就好好j

C8好好丁

臭燒可以躝返土耳其啦

pepe都有法式偷波

奧燒球感都係世界級

隻羊今年係咪勁咗

表現真係太好

C8>R8

C8勁撚到

C8吹奏得未？

第一季既山狗勁到仆街

auba 都勁啦

如果有 c8加r8

鍠既棄將都咁勁

如果出場拖就正

跪求買斷C8

剩係上半場已經好好j 點知再黎多個助攻

蒙叔仲有貨賣

pepe真系2&b之流

1 touch pass

auba 嚟咗三季都係極高入球率

坦

c8+奧燒同場應該好撚勁

沙卡冇活力 愛狗應該等咗好耐想換走佢

出坦

著親8號都係波牛 無限體力

佢俾我地吹到扯唔起了

Wilock未夠料啦

咁先好

卻奧c反而開始廢

當年Morata頭幾場都好勁

所以人地贏歐聯 我地踢歐霸囉

其實鍠而家有後生中場咁勁咩

Ceballos一定要買

快版

willock

我覺得佢禁區邊finishing好過tap in

C8好撚勁

我立即幫C8含撚
你地排隊啦

其實頭三季都好勁 係最尾一貴hae踢姐
雖然一直麻麻地佢踢法sosad

不了 臭燒一定妹走c8啲波

pepe 睇得出質素嘅

Pepe。。。

希望鍠唔要c8,季尾肯賣

ceba

坦狗

比你含一年啦
下年變返我嘅人啦

勁好多

啲逼搶

真 買到一定印

施丹唔中意佢，實賣，係唔知賣比邊個

季*

lennon

Zidane 同佢有心病唔用啫

準備打撚死人

右腳finesse shot

踢352了

條link 好lag 有冇巴打有link share

你邊到睇70+% possession

蒙叔可否不要老

pepe 比啲時間
睇盤扭同比波都有質素

拖都要拎番狀態
出拖啦

laca

CLS 吹到咁撚大

屌你講呢啲

平行時空

laca 除咗入波都係請啲

唔識笑

坦換laca

牙坦個頭咁快甩色

打咩陣

我燒

呢個lennon已經唔係以前嘅lennon

三中堅

坦打翼？

頭先 now show 出嚟

3中堅?

識唔識換人

拿卡奧巴打雙箭頭最好
踢442啦

冇控球，70%poss真係諗唔明

kolasinac 踢翼衛
monreal 中間?

想睇托仔，但比細爆搶咗個位

想睇比比助攻比羊

比比鳥認同 但t3唔敢講 夢叔稱職係唔夠活力

今年覇氣盃大得期待下掛

領先緊想打防守

3421

試3後防

有c8我燒可以光明正大係前面hea住等波派牌啦，仲點會妹

臭燒個樣好似就死咁

thanks 巴打

想睇燒

有冇人有NOW 投票條LINK?

fake

佢得個講字
是但搵啲嘢反

燒個樣真係謝晒皮

起碼今季有番d深度

拖仔會唔會賣走…

燒個樣，有d慘咁

k31真係當佢翼咁用

all in c8 la diu

之前無人配合到奧燒，踢到佢心淡

燒：屌你C8踢得咁好我以後無得出了

屌咪撚3中堅推坦上去踢翼啦

賣走拖 一世反愛

被人斬

統計數字準過你肉眼

出拖換willock啦
想睇拖

頂住呀唔該

冇落場都死？

有c8係度我燒復出可以專心派牌

入完波，c8 好激動
希望佢會留低

好想奧燒出 但奧燒真係要學下c8

反而我覺得三中堅係好事
真心本身右路有D危

比人斬 嚇到就死

想睇燒加c8
拖

同意!
前面拿羊比比

原來兩球都係c8助攻

阿記幫幫手入多球

坦克終於有得踢

好似當年卡叔同奧燒咁

如果c8拍拖囝嘅話

ozill 88la

有坦做佢保鏢啦

冇秕

雙禾後備

pepe 禾b射球

用臭燒換c8啦

73喎

向 iwobi 致敬嘅射波

林狗

屙尿射波

新禾b

冇錢買？？

水屁射球

pepe靚射

pepe射門同2&b有咩分別？

C8好定好fit

2和b>Pepe

Pepe冇乜扭波

大衛雷斯對辦
比比就

滴尿射波傳人

換拖入嚟加強中場搶截好d喎
護球帶生個波有細爆c8 都夠

仲要無咁靚仔

原來上一次開季兩連勝已經係 10 年前

T3 holding

pepe滴尿射波

咪燈

lm

呢場波有幾多球手球

同禾b 一樣滴尿

屌 Pepe

還我沙夏

pepe=2和b

pepe 要啲時間適應
不過睇得出係勁喎

C8勁到cls

Pepe呢幾下

屌拿星
80M滴尿射球

貴版秕

埃及好樣衰
好似蠟筆小新個園長

別侮辱伊禾比

衰過2&b

luiz踢左英超咁耐 根本阿買返黎就係即食
pepe我真點收貨

pepe好撚正 有neymar feel

2&B > PEPE

貴價版2&b

any smooth link

Pepe薄過張紙，要做多d gym

夢遺都好撚勁

鑲金版2&b

10季未試過開季2連勝

K31係咪踢緊翼？

Pepe搞乜

T3 自己一個坐後面

千古奇冤義和碑

講真淨係比 auba 球直線已經睇得出個 vision

pepe呢個過人歷史級

上半肯定冇70 依家呢十幾分鐘就70+

好想快啲睇full team

左翼衛

爭標既感覺

西班牙人教西班牙人有無加乘

比比fake果下嘩左出聲
不過之後
繼續努力

上半場都係 70% 喎

靚撚到過得

DSO

屌你坦d傳中

贏左依場先講

阿狗入多粒
好撚驚後防發瘟

型撚到

pepe=水貨

大衛雷斯個樣陰濕到

爭標不了

torreira

我都嘩左出黎

拖

拖仔熱身打猁了

Torreira！

Tierney

72M過人

pepe=扭得又傳得嘅2&b

好耐無見過用技巧過人

後腳通渠

Leno : NACHO

未睇過2禾b？

唔射得

何妖啲技術同卡叔有得揮

Pepe決定麻麻

except dso

2b痙攣步

又過

有冇pepe nutmeg gif

X3
cls

J 片射波好勁

有無pepe頭先個下過人gif

見到willock諗起diaby

踢法真心有啲似

痴線 真係咪再話pepe水貨
咁嘅 速度 過人 傳球都話水?
係差在冇波入啫

踢開法甲，未慣英超一拎波就幾件啪埋黎

唔傷的話都ok 可以繼續留係到做DNA

屁屁d技巧好好 但踢落好似有d懶

係爭標嘅感覺呀

twitter 好快有pepe 啲gif

C8呢下cls

應該落左order唔洗佢回防 見幾球佢都無追

Cls勁撚到

岀巴丁玩下啦

入替c8

平行時空？

今日 motm 應該係何君堯

佢個樣成日好唔開心

yes 自己失都唔追下

咁又言之尚超級早
big 6都未踢過

領先一球換拖穩陣d

入多球得唔得

愛蛇以後靠佢打反擊比羊tap in

G29真係契仔

提早宣佈2019-20英格蘭足球先生-Dani Ceballos

係爭前四嘅感覺呀

R霸先la

咁勁都換，屌
換willock 啦

今場motm c8 有無人反對

準備上第一la

應該晚晚含

佢後面搭呀叔梗係唔開心

小心啲用
唔好chur得太快

c8 mvp吧

冇

有啲毒撚feel

舊拖換新拖

其實下半場後半段係冇咁sharp
可能真係攰

A字頭應該上第一的

c8 真心勁！

On9...換c8都唔換細爆

奧燒今季轉心做後備

拖個髮型

絕對無

早小小休息都岩既

點會換c8
換Willock la

c8除左扭得傳得 d企位好好 完全知道自己企咩位最幫到隊友

好撚型

學生咁

嚇死

掃把典觸叫何妖？

laca都係咁

x朗先係MVP

乖乖仔

佢想殺曬啲加泰獨立人

入多粒先啦

呢隊阿狗已經無晒爺爺嘅影子

laca成日笑喎

Thx

米希達恩識西班牙架咩
點解傾到計

閪口閪面

2019年仲爺爺

c8 教下mk 踢波啦

有爺的孩子象個寶

雷欺真係進攻型中堅一場斬幾次波比前鋒

成班鳩鳩地 點都混得熟啦

kolasinac

上場ball lost15次

Pepe好撚懶散

t 囝

快手入多粒啦

係，唔係幾去迫同搶，係咪以前做慣大牌

拖仔唔會又傷掛

拖係咪入黎吸傷

Proclub 式過人

害死自己友

坦好唔掂

拖好型

拖仔

龍格保成日坐唔定咁，好似好想落場踢

隻手

k31

對面條仆街專登抽水

Torreira woooooo
Torreira woooooo

pope 痴撚線

Pepe型撚到呢下

坦on9

見班友踢成咁，梗係想落場啦

自炒

拖b勁

落場換MK啦屌

C8偷笑

如果fpl過人有分 pepe應該爆晒

對面個龍又接一球

mk個頭好翻d

坦成日醫院波

講真我哋上年除咗禾b 根本冇人有突破能力

平安鐘

何君堯mvp

Pepe好hea

Pope撲救好勁

差d ar

屌你2打1都搞唔掂

pepe 交得差

唔係pope 已經456

Pepe過人癲到
呢季有排j

水貨confirmed

MK剷光頭扮龍堡有無得諗

俾到咁

kolasinac on9?

羊整多粒啦
Fpl cap左

滴尿式passing

好耐冇見過阿狗隊波入面有兩個有突破能力既球員同場

pepe...

似壓力禿 鬼剃頭咁

pepe傳得咁差

papa真係好勁 過左30都仲有咁嘅表現

Pepe遲早比mma踢死 成日控定個波等人踢

Dllm 坦克送角屌

交得差到

好耐未見過阿狗過到人

痴撚線 pope 會唔會入波

唔輸都好笑

上哂黎

奧巴

腳仔軟

佢d踢法好撚hea咁

Pepe有謝雲奴feel

成班易傳易射就鳩流

Pepe未食飯咩屌

危險到

pepe 畀好少少三比一喇hea撚到飛起

Auba

兩條on9

還我2&b

Iwobi

場場平安鐘

Pepe細力到

頂撚住呀！

屌滴尿passing

Pepe比波

不要再說了

PEPE傳得西啦

榜首

成個post pope pepe papa睇得好辛苦

一陣俾Pope頂入

真水貨

係 睇到我

里爾 科特迪瓦

完啦

愛蛇唔該踢完下屁屁條hea撚

想同坦打交

2對1交到咁撚樣

pope pepe papa
pope pepe papa
pope pepe papa

正式宣佈pepe=謝雲奴

Pepe真係雙面刃

兩架坦克

坦幾撚醒

坦克好勁係呢下

坦 係引戰撚

屌，又要坐榜首

又然一場

Dean

pepe都要70幾80m ceballos應該要賣幾銀

11th straight defeat against arsenal

200m

二打一 搞成咁

里爾快翼

屌那星2連勝

150m

又然

唔關夾唔夾好事
PEPE係水水地

今場何妖勁撚到

Cls 送張黃

好有爭標嘅感覺

屌
愛蛇好撚勁.jpg

仲要夠抽
唔係太子果d

Pepe 好水

果位手足好快可以戰勝歸來

新謝雲奴 confirmed

托仔幾時上翻老正

屌那星我迷愛了

pepe 唉 係衰個下比波

pepe扭波係幾好
不過比波尺寸同射波呢場真心差

C8開心到

兩個非洲佬唔同部落，所以配契差d

好似無食飯咁

贏波

邊個Motm

大聲啲講 呢加邊隊榜首

成隊而家好有character

對上一次開季兩連勝係s09-10

愛迷

間諜banes

開季第二場就開結打J

PEPE 要踢耐D

咁既表現點踢利啊

一定c8
勁撚到

下場3:2贏一球

爭前四嘅感覺

官方邊個motm? c8 定laca定auuba?

繼續秕滴尿射球

c8啦

佢都水?
扭得又比得
係無咩試射

pepe幾好J wo
係衰在死左腳

對上一次開季兩連勝已經係十年前

Pepe未食飯就落場

射左一下滴尿

最尾個場37：36

4：3

pepe撻訂

何妖咁勁係皇馬都冇位踢
最衰冇買斷條款

射果球波

水貨pepe

Pepe係最尾個球比得差姐，其餘時間都好fit喎，收貨啦

加入吧

非洲仔無錢食飯

已決定今場開始打J打到季尾

其實唔收貨
主場打般尼都打到咁辛苦
點打利狗

need time

喺mike dean手上嬴波

下次叫pepe食飽飯先出場啦

當年世3同雲奴

我p仔超咗出post！拜託

[突發］明天極度危險
小心駛得萬年船，大家入去聽呀！🙏🙏🙏

蝗無fd

食樹皮呀

仲有傳果球

拿卡第一年比人叫左半季水貨

今場雷欺幾好
救左我角大

死猁狗主場好似次次俾人炒。。

等埋後防兩閘出翻嚟應該j到出血

72m謝雲奴

場場都咁早開波睇唔切

隻腳幼，比波射波都冇乜力

對住持刀既都唔驚
點會驚條傻鳩barnes

要靠d on9氣氛感染佢

般尼好撚惡打架

比比鳥要十月

PEPE 傳個吓

法甲神射手真係唔好太樂觀

坦克個球醫院波真係tk左兩件

利兩個龍都傷左

成日贏

雖然踢得唔錯
但係都唔覺得夠痢踢
右路阿叔問題太大
中間細爆+willock 面對痢更強既迫搶完全係另一回事

咁又係，要一個扭曬十個再射球世界波班人先覺得唔水

唔知點解岩岩見到雷斯頂波出界個時，有種感動，阿記終於有正常中堅做果斷決定，雷斯係車感覺成日爆炸，依家車無左佢真係爆炸交學費，起碼我地一場有兩個球有中堅斬比美揚跑一段，又肯標下波，好感動

比比埋門唔勁 啲過人 扭波勁

pepe勁到

仲有射個下

睇得出有料既

呢度有m18，比比烏

留名睇沙拿撚狗咁撚tank

阿叔今場好似無比人爆

Mabappe

牙坦推上去打翼算啦

岩啊 我覺得電欺今場都對板
守高波都穩

比比好廢

Ceballos

勸手足唔好咁快j住，陣間好似迷愛手足咁比人cap底日日bin

未出全力牙
換kola之後都係試陣+比Kola,Tor熱下身

角大靠雷欺

黎到英超會點

細爆踢成點

過咗7日冇得退貨

Pepe有啲廢。 Auba果下 l9佢地兩個一定入咗。。

射波同傳波都唔夠力水
新謝雲奴

fpl應唔應該即刻買何妖
而家先5.5m，驚升價

雷斯不嬲神經刀,間唔中有一場上腦自爆

仲要找埋條尾數

咪出坦
出番蒙叔算

阿記簡直為而家絕望嘅生活帶來一絲希望

上季踢早場成日失分，好在今曰頂到

Pepe = 罪人奴二世

冇咁多空位俾佢爆速
Martial咁威力減半

俾左首期 可以撻訂 止蝕

阿叔又贏

對利應該沙加/細爆-拖-c8

岩岩買左

咁都廢
半場入黎已經幾下靚過人
呢幾下2&b一世都做唔到

照屈

估唔到c8咁勁

c巴都好似打得幾開心
同啲隊友都幾融合
快啲簽佢啦

未比晒72m##pi

下場對利 再下場對熱

下季黎阿 咪知

好過走場狗場場自爆

中場
比比 掃把佬 t11 奧燒

要埋尼馬

搵公司找左數比里爾
要還錢比間公司

上半場爆到仆街

C8踢起左 下場就唔驚比利瘋狂搶 下場用番殺卡細爆c8

我覺得佢太上腳 係有潛質

有無買斷條款？

我個frd車迷話普通料，但唔知點解依種普通料係阿好耐無見過，前幾年次次爭頂都輸8成，一係就9下9下，解圍唔係唔解又唔係

大耳窿

走場狗今日ig又可以🔙🔛🔝

Buy c8 la diu

買斷C8再補隻右閘後備就可爭冠

失果球係雷斯跟漏喎